搞乜呢排YouTube成日recommend啲舊片？

前幾日睇YouTube 開出嚟front page recommend咗啲舊嘅 而且平時唔會睇嘅片 撳入去睇發現原來唔止我 啲鬼佬都係一樣情況 睇住條200x年嘅片 但係留言全部都係幾廿分鐘前 到底YouTube搞乜